［美國總統選舉］特朗普正失去軍方共和黨要倉選票

美國《MilitaryTimes》做咗個民調，訪問咗大約1000個訂閱者，結果顯示Trump嘅支持度落後Sleepy Joe 4%。

而軍人票以往不嬲都係共和黨票倉，喺上年同期嘅民調Trump更加領先希婆20%。而啱啱又爆咗單Trump叫陣亡/失蹤士兵做”Loser” & “Sucker”嘅新聞，相信Trump喺軍方嘅支持度會進一步下降。

Trump 今次真係好危

凍過水啦

無lu
侵輸啦

Huff post
依家左媒無所不用其極

拜登 贏硬。

黑人
女人
軍人
全投拜登
拜登一定攻無不克 戰無不勝

靜靜地

咁撚樣一個無證據嘅指控都可以成立

拜登贏啦！
Trump會大敗！
連登仔話既！

咪又係畀我大中國踩住

民主黨報真係好撚低莊

大豆侵輸硬

食住上呀

控制media = 控制真相

All in biden

份報紙本身係偏左派軍事報紙

"Overall, we rate Military Times Least Biased based on balanced news reporting and High for factual reporting due to proper sourcing of information and a clean fact check record."

佢rate係least biased喎, 張least biased spectrum圖次次都係偏左, 冇見過一張係中正間或者係偏右

軍方最大報星條旗咪偏右

正常軍佬都係右派

呢啲fact check website 都好信?

侵囝molamola